完全唔明intelligent investor 講乜。。

係咪要有finance底先睇得明

唔洗識睇啦你隻1177係咁升

垃圾書。bias左great depression吧

買本漫步華爾街

買TIPS 買index tracking fund
完
本書其他位係解釋黎
同埋唔好將拎黎投資既資產多過75%放落股/債

講passive investing, 買index